你班連登仔吹捧完首富未啊？行動post呢？

吹捧完嘅今晚同我去遮打支持攬炒巴
未吹捧完今晚同我去...長江中心隔離嘅遮打支持攬炒巴

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

首富咁用心良苦叫大家去中環大家都體會唔到
仲有立場姐姐預祝生日呢

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

NOW or NEVER